[天水圍國失物認領]白色忠犬麻糬柴犬吊飾

遺失日期：5月26日
遺失時間：大約下午1:30
遺失地點：天瑞街市對出路口

想多d人見到所以開創意台
已經洗乾淨拎左去曬
聽女朋友講好似係貴野黎 如果事主見到請留言啦

幫推

好可愛

邊度有賣

推

幾得意
國民幫手推下